如果要係TWICE 入面㨂一個人殺 一個人做愛

殺: 定延
做愛: Momo/Sana

樓主仆街死 下世投胎做中國人

我地溫屎唔講依d

印巴出嚟未 有人要殺你老婆

娜璉同娜璉

幾能變態先會諗到呢個想法

做愛 Mina

要幾能變態
先日日同人講 我愛定延

先姦後殺娜璉

無人答殺左再做?

點解要殺, 女仔係用黎鍚

樓主全家骨折啦 發神經

殺就一定TB
做愛黎講一係SANA最淫，一係賢B又白又滑又彈手，最重要係賢B好撚柔軟咩式都玩到
MINA就仙女咁純欣賞用唔會有邪念

姦殺mina

收聲啦

你好變態

已經唔係調返轉

清識貨

一個都不能少

又色

twice得八個人 一個後備 我殺後備嗰個
屌就一定係momo/sana